(有圖）天氣甘凍d鬼妹仲唔知醜著低胸背心短裙係蘭桂芳度

太不知廉恥 我都po唔落手

你老母都係，而且仲比幾條麻甩老圍屌。
btw甘你老母

我吊你伯母

仆你個街 有圖？

係就Post出嚟等大家評吓理！

時間尚早，自己落老蘭睇啦

10

我依家就係嗰度
等我今晚拍天行道，斬妖除魔

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

樓主一定仇母撚

唔係

乜水